BDO 2019

有冇人in左可以講下個流程？

push

aim big4啦
BDO只係水泡

你唔可以俾人搵唔到big4咩?

但好慘囉，wok又wok過big4
又成世二奶命，跳返big4又要discount

bdo offer好易拎架，d mgr hea in既
都忙到唔得閒in你，咪見你正正常常就請

你in過？可唔可以講下點in？

你去到邊個階段先？
group in定par in

apply咗bdo乜消息都冇 但已有big 4 offer

可能睇到你cv覺得你最後都唔會accept offer，所以見你都廢事

group in啊

印象中都係粵英普討論，好似有時評，不過講梗我已經係好幾年前

有冇人收到2019 intake interview ?

冇呀 佢係咪未派？

Ummm 好似派晒

前日先in完 派哂offer??

今日先有online assessment

人工如何？

5-6年前都講緊有手有腳就請，而家個情況差咁遠，唔hea in 派offer ，唔通叫老細落field 咩

出左offer la

每個grade幾錢人工架？

intern???

你地點apply summer intern😣